達哥：發放2019最後的禮物

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

最後的禮物 係唔係暗示會俾兄弟出賣？

躝

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

太長 有冇考慮過縮短？
例如淨係貼一兩個特別仆街嘅出嚟
之後俾一條link睇埋其他人

Who

執緊
都幾難
因為全部都好有代表性

。

事到如今都唔知佢仲出嚟做咩
佢應該痴咗線

送禮囉就係咁簡單

我一定撐佢

一直關注事件 取消關注黎鷹

條長毛乞衣未撚死？

、

我覺得似係班達粉痴咗線多啲

哈哈

達哥送禮冇人理

林鄭送禮個個狗衝

連登仔冇資格嬲達哥呀

嫌太長 你班仆街仲係咁quote